驚現google奶共秘密

登出前留言

登入後唔L見左
google宜家奶共唔比打支那
新一個批鬥目標：google

鬧支那同鬧nigga

你諗你打nigga應該都會比人del留言

nigger同nigga都無事

淨係支那唔得

係咪你個comment落左底咋

no

你自己試下係啲自己條片度comment支那
都係會唔見

芝那

事實上中港台侮辱性字眼都會刪
Google 都叫奶共真係好笑

其實講笑
哩個po笑緊個嗰啲五毛
分化google